一人一個隱性奶共page

我先

undergroundDV

認真

連登(香港01)

XX友

史檔
某個懷舊page

認真咩

我都留意到，雨革個期無啦啦爆出黎講歷史

曾經like過
後尾知原來同689有關

大部分媒體唔多唔少都有少少奶共成分，所以我地要自己分辨

之前出咗本講大灣區嘅書
請咗689同一堆奶共狗去分享
係咁笑美國，幫中國打飛機
跟住成班人拍手、起哄，唔講以為係邪教

一定係垃圾巴絲打
入面勁多五毛
個群主同佢條女又怕得罪大陸，講野勁小心